點解啲肥仔全部都有陣臭味

啱啱喺office 有個死肥仔行咗嚟我附近一陣，嗰浸臭味幾分鐘先散 都唔知坐佢周圍啲人點忍

咩味

汗臭

酸臭

汗可分為兩種，一種為全身流出的汗本身沒有氣味；第二種則為集中於腋下、額頭或是胯下，因脂肪酸及蛋白質含量多，因此容易被皮膚細菌分解而散發臭味。由於肥胖者者出汗量大，加上皮膚多皺褶易積存細菌，所以較常有汗臭味。

肥仔其實係味道放大器
周圍本身係咩味, 肥仔行過就會將浸味放大100倍
如果樓主聞到有臭味, 咁就代表樓主本身...

似汗臭味，肥唔係問題，點解佢地唔可以注意吓衛生

一層層夾住老泥